長洲大半居民要接受強檢

玩到咁

其他確診者搭過交通工具點解個日搭車d人又唔洗強檢

原來搭巴士地鐵就唔會傳染只有船會

唔提，個風險就唔存在

7婆太急了
下次到南丫島

個阿差由佐敦游水去中環搭船？

DNA Collection

船大風自然風險大

呢d係強迫嫁咩？？

痴撚線
有冇咁得人驚呀

金鐘站: Hi Auntie!

強制食豆苗

區議員真名上連登

去長洲淨係坐船?

金鐘站：我個日其實無開工

封島21日咪得囉

正苦又唔肯講係邊班船
有乜理由要所有答過船嘅人強檢

一定係佐敦游去中環碼頭啦

21日無得入去食大魚旦，香港人會暴動

之前玩貼牆仔玩得咁過癮吖嗱

偷渡入去

block

已封鎖會員 - 人權教師爺

咁都有五毛

船相對有通風先無咁大風險喎好似

抵死啦
成班港豬輪姦完長洲
被姦完村民係時候驗下下體

佢明顯曲緊

今日落雨都人流不絕

下次到港島

封島

性病交換sex

果個人住碼頭隔離定由屋企行過去?
點解同船要驗,同車同街就唔洗?

根本港共由一開始都唔係有心抗疫

求其做個樣扮有做野 繼續攬炒香港

迫你打毒針 清洗各行各業 等支那企業可以霸位

佢會同你講坐地鐵時間比坐船的時間少
然後就沒關係

但4月14日曾與朋友一同坐地鐵到中環，再乘搭新渡輪下午3時15分的航船到長洲，4至5時到長洲恒樂海鮮菜館用膳，已通知食肆消毒，該店員工及訪客要強制檢測。患者在晚上7時至7時半的航船離開長洲

政府:我睇唔到

真名上連登？

跟據佢垃圾邏輯搭船唔過兩個鐘都唔應該驗

Cls

全香港咁撚逼又多人
根本某部份做係無意思

地鐵個站預設左唔會有武漢肺炎

封島未

快船咪密封囉

迫撚到咩，連搭過船既人都要檢，邊可能搵得返

香港人去香港地方叫遊客，咁跨區返工叫唔叫去外地工幹？

18區
好快就得

直接封島一個星期啦

算啦，次次我打哂飛機覺得大爆發，最後都係一星期清哂

咁黨鐵呢

意思係除咗坐船，仲有坐其他交通工具

如果搭過黨鐵都要測，檢測中心會唔會冧檔？

是但啦 垃圾地方

我明呀，我係串緊政府垃圾邏輯

長洲賓客人數多

地鐵果d唔計？

再嘈強迫你食屎21日都仲得

印度佬成功攬炒左長洲

唔計左年幾

搞分化
製造島民同其他人嘅對立

原來係曲線，我向你道歉

唔洗sorry

所以政府喺呢啲位未側側膊

Cctvb打手嚟 琴日先見佢開po踩193

單機啦柒頭

點解總係要做弱智仔覆五毛

腥會然呀 得未呀

Unlink case咪就係咁黎，日日打飛機自high自己做得幾好

遲下連搭船都要用嘟qrcode/填紙仔

咁日日搭車咁咪要驗

封島， 高溫殺菌。

實驗下封島啫

快船咪無風囉

不過地鐵唔洗

根本呢個政府做嘢冇邏輯

搭車搭船搭鐵無敵唔會中招

巴士一塞就兩個鐘

個度多鬼佬, 柒婆撚夠膽咩

真係長洲賓客特別多

唔覺得有乜過癮

香港政府老師有咩做唔出

政府老師

叫班傻閪警狗去長洲跑飽佢

話唔係收集全港人嘅DNA都冇人信

「試點」

真心想睇睇會點。

封關未

大風會冷親 冷親就會病
利申：我老母精通中西醫

準備開大陸關

曲你老母，佢明顯係錯左，下下柒左就曲咩

全部大魚蛋藍到閪wor

乘客有紀錄咩？

你覆緊嗰條友都係冇邏輯

喺呢件事上面，冇人應該受到強檢

係咪直接封島

長洲藍屍多，支持政府喎

封洲

一來 因為從來無諗住做，二來 根本無可能，因為每架車一程車咁多人，D人又唔同站上落，又會有轉車，如果係繁忙時間仲大鑊，成個車站嘅人都有可能中，點捉人檢？

結論：做下show ，長洲一封就變孤島，你班人無得走，硬食

弱智先會去驗
利申：中過強檢，全家都罷驗

做咗檢測先至可以上船已經死la

驚咩丫，大把人話戴左口罩就唔撚驚

佢驚無人搭條廢鐵咋

州民會唔會禁制外來遊客架？

有樣嘢可以肯定嘅係... 成理鳩官都坐住咗個腦

原居民要封島啦 個個weekend仲旺過旺角

仲要check埋4月14有無出入過長洲

搭船要 巴士黨鐵唔使

黃選區嚟㗎

約定夢幻夢之長洲

你個fd回憶小狗咁耐都仲唔入嚟同你互含嘅

乜水=.=

人來同我捉

仲多人過MK,CWB,D人係咪前世未同人迫過

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問人權教師爺(曱甴#16719)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

支持封島 星期六日唔比佢地出去

支持 逢星期五六只準入唔準出
睇下仲有無人入黎

防疫撚準備咬你

佢玩緊個風字啊風大=風險大
串政府疫苗死人乜柒都唔計 龍門任佢擺
曲到咁都中膠 新會然有冇智商

可以游水